（集中討論）包圍淘大管理處

推

有冇手足睇緊

睇緊

差唔多40個保安

原來淘大商場同住宅唔同管理處

得罪講句
如果擋唔住D警都冇計
最緊要有擋過

915

圍乜鬼呀，又係呢d左膠式手段
直接講手都冇呢個勇氣，抵你地輸俾班廢老
唔好講打贏警犬

淘大唔夠麗晶勁
得咁少人

老實講關管理處咩事？

冇指引

建議928死線

圍黎有乜用？

D居民覺得佢地比狗入左黎
可以係商場同屋企樓下到拉人

圍D弱勢管理處,黑警出現又唔見出來救人,去圍狗屋要求放人仲好,如果咁勇

就咁睇淘大應該都係藍多

又想破黃埔紀錄

商場入面有打鬥有人報警既話的確無得唔放

依樣真 如果有人打鬥有罪案發生有市民報警點樣唔比班狗入黎？ 唔通要班保安非法去阻止咩

保安？算啦，打份工無謂難為人哋

咁當然前提要班狗出示返委任證同相關証明接到有市民報警 唔係就應該要阻止佢地進入

Pish

借個位

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

pish

香港唯一出路 ~
增加國際美國英國德國法國日本加拿大支持，優質翻譯文宣寄送全部國會議員，要求跟美國看齊，成立“人權及民主法案“，另外對大陸抽重税，限制高科技出口及阻止中國學生/員工偷竊知識產權，直到香港擁有真普選和永遠廢除中聯辦！香港就是活著的西柏林， 共產鐵幕下的自由孤島 香港青年需要你們的保護 ！

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

blocked！啲保安係居民交管理費請返嚟，你係咪on9仔嚟？

淘大可唔可以成立法團

有冇100人？

淘大法團主席咪係葉興國囉

有冇得換走佢

改選la diu

啱啱九龍灣運動場一手見到一架豬籠，未知係咪嚟緊淘大

殊

屋企冷氣涼唔涼

唔想俾人block就咪講嘢

lm

管理費付之流水

客觀一睇...
公眾活動以商場既保安能力好難做到d咩
叫一兩個保安頂住十幾個防暴

頂唔住就係失職

保安大戰警察

若果唔係佢地call差佬既話
係藍絲自己call的話
的確係困局

真，警察依家要入黎，都沒人阻到

有d欺善怕惡 ， 唔好當人出氣袋啦

咁多人打鬥, 咁大範圍跟本真係做唔倒D乜野